入來貼下你block左幾多人

5P冚家剷

邊道睇？

an機有得睇未？

帳號>封鎖名單

唔清楚

再有入來再block

唔入體育台咪見唔到囉

我係第一 樓主應該好愛我😍😍

上榜了

吹水台都大把

第一日上高登呀？第一日見波台假膠呀？😧😧😧😧

點解上個高登都要咁撚辛苦block人呢

求block

呢班人好似忽然大量岀現，用同一個語氣 見到都覺得煩

上限得1000人，搞到我扑唔哂

唔係掛 叫連仔搞搞佢好喎

有1000件咁多？

Bye

樓主唔理人😥😥😥討咩論

🍊

0

威啦威啦 支持波台=5p
你哋同共產黨唔上街=唔支持有咩分別啊？

ching 做得好

好叻豬wo
佢地實痛死

屌你老味岩岩少左忽肉
要入急症室

就快50個

利申 : 以前高登未 block 過人

check緊body啦🤕

矛ac都可以扑人架咩😧

可能上開高登起底組 5g😅

幾時百人斬
開香檳慶祝🎉🎉

( Show Blocked User - 椎名真白 )

第 51 個撚屌已被 block

無計 宜家多左d邀請碼新會員

喂樓主，唔好咁，睇下班真5p將人哋成個5p文化搬咗過嚟啊。

哥哥 都叫你唔好扑人架啦 好痛呀😥😥😥

冇ac咪冇得block囉
以前冇block過

米阻住人地挽扑人遊戲😡
假膠>鹽分交配😡

我錯我錯

😂😂👍🏻

呢d直接關鍵字過濾晒

哎唷 樓主block人好威威也
♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️♥️

好收手 我有幾個手足俾你block到入左急症😤
你唔再收手就不要怪我地唔客氣了

難得轉登成功就搞埋呢啲咁嘅嘢，再見

見到啲emoji仲辛苦

不如你扑埋連尼住啦咁😧😧

( Show Blocked User - 連尼住 )

算啦 唔好屌連仔

樓主 我等緊你開po屌鳩連尼住😅

唔止唔止 仲可以用埋emoji添😅😅😅😅

難得轉登成功

個list好長

推到連尼住睇到 入黎認錯😅😅

係哩到你可以暢所欲言
會員係討論區既核心

( Show Blocked User - 連尼住 )

ching去左冰呀

好忙😒
有好多人要扑😒

扑到我地頭都腫曬有乜為呢

多謝樓主開post, 又block多幾件垃圾

又多個人扑左連尼住😭😭😭

樓豬

成班5p

block 左十幾頁

block左連尼住未

多謝巴打開post
又block多幾件

block左連尼住先啦

想問下咁多位ching block左連尼住未😅😅😅😅

潛曬水😅😅😅

( Show Blocked User - 椎名真白 )

都話痛 唔好再扑 😅😅

😭😭😭

唔貼啦
十鳩幾頁
Block 到mon都爛鳩埋

😭😭😭😭😭😭😭

你咪block囉
為左呢啲野費神block，仲要講出黎認叻 呢啲人平時最多咪留幾隻icon，推下厹post，output到啲咩野吖
真正值得一齊討論既人會咁on9咩 你地？who fucking cares